認唔認同「冇人一出世就係玩家」呢句說話

成日都聽人講，「冇人一出世就係玩家」、「每個玩家背後都一定有一段悲壯嘅故事」之類，但其實係咪真係個個天生都係好男人呢？

人之初性本善 冇人天生會以hurt人為樂 -
大把人一出世就係花心唔專一 -

認同，以前乖乖仔：因為香港多得d娘娘，依家瘋狂溝日本妹